<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <HackingPortImplant.label>Порт для взлома</HackingPortImplant.label>
    <HackingPortImplant.description>Выдвижной многодиапазонный кабель передачи данных с адаптивным портом, напрямую связанный с нервной системой через биогелевое нервное соединение.</HackingPortImplant.description>

    <StrengthEnhancer.label>Усилитель силы</StrengthEnhancer.label>
    <StrengthEnhancer.description>Сложный комплекс гормональных и механитеских воздействий формирует мышцы и жировую ткань на теле, добавляя дополнительную мышечную массу там, где это необходимо, для достижения больших физических возможностей.</StrengthEnhancer.description>

    <Synthmarrow.label>Синткость</Synthmarrow.label>
    <Synthmarrow.description>Гибкая полоска, содержащая матрицу гиперактивных искусственных кроветворных стволовых клеток, производимых, поддерживаемых и культивируемых механитеми.</Synthmarrow.description>

    <Synthwomb.label>Бионическая матка</Synthwomb.label>
    <Synthwomb.description>Усовершенствованная искусственная матка. Она может контролировать и оптимизировать уровень питательных веществ и применять стимуляторы роста для ускорения беременности, ее шарнирная конструкция обеспечивает более безопасные роды, и она имеет основанную на механите систему сортировки спермы для повышения фертильности. Она почти во всех отношениях лучше биологической матки.</Synthwomb.description>

    <GourmandTongue.label>Гурманский язык</GourmandTongue.label>
    <GourmandTongue.description>Этот бионический язык усиливает чувство вкуса. Он сделан из синтетических гладких волокон, покрытых ультратонкой абсорбирующей сеткой, способной обнаруживать даже малейшие следы вкуса. Микропроцессор форматирует химические сигналы, усиливая насыщенность и нюансы пищи и подавляя менее приятные ощущения, прежде чем отправить сенсорные данные в мозг через нервный интерфейс. Язык может быть выдвинут до 30 см, при желании, имеет полный диапазон движений благодаря массиву микро-сервомоторов и даже оснащен встроенной соломинкой.</GourmandTongue.description>

    <LTS_SubdermalArmour.label>Подкожная броня</LTS_SubdermalArmour.label>
    <LTS_SubdermalArmour.description>Комплект подкожно установленной, слегка усиленной брони, состоящей из тонких, полугибких пласталевых пластин и замененной гипертканью там, где необходима большая степень подвижности. Тонкие нейро-меметические ассистенты позволяют пользователю двигаться естественно.\n\nПодобная броня часто используется дипломатами и тайными агентами, где внешний вид имеет решающее значение.</LTS_SubdermalArmour.description>

    <BiotunerImplant.label>Биотюнер</BiotunerImplant.label>
    <BiotunerImplant.description>Набор крошечных компьютеров и устройств для измерения биостатуса, которые собирают и хранят биологическую информацию для улучшения скорости биоскульптинга.</BiotunerImplant.description>

    <CranialInsulation.label>Черепная изоляция</CranialInsulation.label>
    <CranialInsulation.description>Имплант, который с помощью специального экранирования и нитей рассеивания удара защищает другие мозговые импланты от ЭМИ-шока.</CranialInsulation.description>

    <BiochameleonDevice.label>Биохамелеон</BiochameleonDevice.label>
    <BiochameleonDevice.description>Набор продвинутых механитов, способных временно перепрограммировать и реконструировать небольшие участки тела до уровня ДНК, чтобы подделывать биозамки, биокодирование и другие биометрические тесты. Обычно используется ультратехнологичными диверсантами и убийцами.</BiochameleonDevice.description>

    <LTS_MemoryDatabank.label>Банк памяти</LTS_MemoryDatabank.label>
    <LTS_MemoryDatabank.description>Имплантированное устройство хранения данных и нейронный интерфейс, способные хранить и мгновенно вызывать определенные воспоминания.</LTS_MemoryDatabank.description>

    <LTS_FireSupressionSystem.label>Система пожаротушения</LTS_FireSupressionSystem.label>
    <LTS_FireSupressionSystem.description>Имплантированная система пожаротушения, предназначенная для покрытия пользователя противопожарной пеной при необходимости. Устройство может быть активировано, пока поселенец находится без сознания, хотя оно может вмещать только ограниченное количество зарядов и нуждается в заправке химтопливом между использованиями.</LTS_FireSupressionSystem.description>

    <PsychicLevitator.label>Психический левитатор</PsychicLevitator.label>
    <PsychicLevitator.description>Дает ограниченную способность к телекинезу, позволяя пользователю парить над землей, чтобы игнорировать затраты на передвижение по местности, избегать срабатывания ловушек и двигаться быстрее, чем обычно. Эффект пропорционален психической чувствительности пользователя.</PsychicLevitator.description>

    <Archowomb.label>Архо-матка</Archowomb.label>
    <Archowomb.description>Искусственная матка, созданная архотеками. Ее труднее повредить, чем пласталь, и даже в случае повреждения она со временем восстанавливается. Не было зарегистрировано ни одного случая выкидыша или материнской смерти у матери с архо-маткой, а дети, рожденные от нее, вынашиваются в два раза быстрее и, как говорят, живут долго и демонстрируют сверхъестественную связь с далеким архотеком. Ее внутреннее устройство остается загадкой для всех человеческих умов.</Archowomb.description>

    <PsychicNullifier.label>Психический нуллификатор</PsychicNullifier.label>
    <PsychicNullifier.description>Этот мозговой имплант проецирует личное психическое поле, несовместимое с другими психическими полями, такими как поля находящихся поблизости архотеков. Таким образом, он защищает пользователя от их воздействия.</PsychicNullifier.description>

    <ArchotechVoicebox.label>архотек-голосовой аппарат</ArchotechVoicebox.label>
    <ArchotechVoicebox.description>Искусственная гортань, созданная архотеками. Она позволяет пользователю говорить демоническим, леденящим душу рыком, или петь с завораживающе красивым резонансом, или идеально копировать любой голос, акцент, диалект или другой звук, который они слышали раньше, или говорить как хор из множества голосов. Он даже включает в себя ИИ подличности, который автономно изучает и безупречно преобразует речь пользователя в огромное количество языков. Его внутреннее устройство остается загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechVoicebox.description>

    <InternalClimateControlImplant.label>Имплант внутреннего климат-контроля</InternalClimateControlImplant.label>
    <InternalClimateControlImplant.description>Набор усовершенствованных миниатюрных нагревательных и охлаждающих элементов, способных непосредственно нагревать или отводить тепло из кровотока.</InternalClimateControlImplant.description>

    <CryptoWakeImplant.label>Криптосонный адаптер</CryptoWakeImplant.label>
    <CryptoWakeImplant.description>Набор усовершенствованных насосов и искусственных желез, размещенных по всему телу и предназначенных для быстрой настройки уровня метаболизма до нормальных значений после выхода из криптобиотического стазиса.</CryptoWakeImplant.description>

    <SkeletalBracing.label>Скелетное усиление</SkeletalBracing.label>
    <SkeletalBracing.description>Искусственный, промышленный скелет, прикрепленный к оригинальному, с отзывчивыми моторизованными суставами. Он предназначен для снятия большей части нагрузки от переноски тяжелых предметов с тела, тем самым увеличивая грузоподъемность.</SkeletalBracing.description>

    <LactoStimulator.label>Лакто-стимулятор</LactoStimulator.label>
    <LactoStimulator.description>Комплекс гормональных воздействий, позволяющий пользователю по желанию вызывать секреторную активацию или отлучение от груди, вызывая начало или конец лактации.</LactoStimulator.description>
</LanguageData>