<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <MechhiveSatelliteUplink.label>Вызвать скопление механоидов</MechhiveSatelliteUplink.label>
    <MechhiveSatelliteUplink.description>Психически захватить находящуюся над головой орбитальную платформу, заставив её сбросить боевое скопление механоидов в указанную точку. Скопление может включать любую комбинацию механоидов и оборонительных сооружений мехов. Механоиды будут беспорядочно атаковать любого человека, которого увидят, включая того, кто их вызвал. Из-за огромного количества энергии, которое это требует, психические центры мозга механитора будут перегружены, что приведет к 24-часовой психической коме.</MechhiveSatelliteUplink.description>
    <MechhiveSatelliteUplink.confirmationDialogText>Использование спутниковой связи с ульем механоидов погрузит механитора в психическую кому на 24 часа.\n\nВы действительно хотите использовать спутниковую связь с ульем механоидов?</MechhiveSatelliteUplink.confirmationDialogText>

    <RemoteResurrect.label>Воскресить механоида</RemoteResurrect.label>
    <RemoteResurrect.description>Воскресить недавно убитого союзного механоида, удаленно перезарядив процессы его самовосстановления. Механоид должен быть мертв не более 60 секунд, и у механитора должно быть достаточно пропускной способности, чтобы взять механоида под свой контроль.</RemoteResurrect.description>

    <RemoteDominate.label>Подчинить механоида</RemoteDominate.label>
    <RemoteDominate.description>Взять под контроль вражеского механоида. Механоид должен быть легче сверхтяжелого класса, и у механитора должно быть достаточно пропускной способности, чтобы взять механоида под свой контроль.</RemoteDominate.description>

    <ReleaseGrubs.label>Выпустить личинок</ReleaseGrubs.label>
    <ReleaseGrubs.description>Выпустить до 2 личинок. Для создания каждой личинки требуется 10 стали. Если родитель будет убит, все связанные с ним личинки умрут. Личинки нельзя перезарядить, и они умрут, как только их источник питания иссякнет.</ReleaseGrubs.description>
</LanguageData>