<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <Dreadheart.label>Страшное сердце</Dreadheart.label>
    <Dreadheart.description>Имплантированный биомеханический орган, временно обеспечивающий невероятно быструю регенерацию. Имплант создан на основе модифицированного ядра ужаса, с использованием осколков архитеха для контроля механизмов роста. Пользователь может высвободить функции ядра, вызывая рост новой плоти на месте ран. Однако при слишком частом использовании регенерация может выйти из-под контроля, выводя пользователя из строя, поскольку огромные массы плоти вырастают из его тела, превращаясь в плотоядных тварей.</Dreadheart.description>

    <PsychicAgonizer.label>Психический агонизатор</PsychicAgonizer.label>
    <PsychicAgonizer.description>Установленный имплант, позволяющий пользователю проецировать импульс чистой ментальной боли. Имплант создан на основе модифицированного излучателя ноциосферы, с использованием осколков архитеха для использования его психических способностей. Пользователь может высвободить волну психической агонии, ненадолго выводя из строя всех находящихся поблизости существ. Однако, пока пользователь испытывает боль, имплант также постоянно вызывает обратную связь психической боли у всех существ, которые проводят слишком много времени в присутствии пользователя.</PsychicAgonizer.description>

    <PsychicPainFeedbackLoop.label>Цикл обратной связи психической боли</PsychicPainFeedbackLoop.label>
    <PsychicPainFeedbackLoop.description>Мозг этого человека испытывает цикл обратной связи усиливающейся психической боли.</PsychicPainFeedbackLoop.description>
    <PsychicPainFeedbackLoop.stages.0.label>Очень слабая</PsychicPainFeedbackLoop.stages.0.label>
    <PsychicPainFeedbackLoop.stages.1.label>Слабая</PsychicPainFeedbackLoop.stages.1.label>
    <PsychicPainFeedbackLoop.stages.2.label>Умеренная</PsychicPainFeedbackLoop.stages.2.label>
    <PsychicPainFeedbackLoop.stages.3.label>Сильная</PsychicPainFeedbackLoop.stages.3.label>

    <BlacksightDevice.label>Устройство «Чёрное зрение»</BlacksightDevice.label>
    <BlacksightDevice.description>Установленный имплант, позволяющий пользователю временно частично перемещаться в пустоту. Имплант создан на основе модифицированных ноктолитовых датчиков, с использованием осколков архитеха для контроля фазовых механизмов. Пользователь может активировать устройство, что позволяет ему двигаться и атаковать гораздо быстрее в темноте. Однако в свете верно обратное. В активном состоянии пользователю не угрожает неестественная тьма.</BlacksightDevice.description>

    <PsychicBeguiler.label>Психический обольститель</PsychicBeguiler.label>
    <PsychicBeguiler.description>Установленный имплант, позволяющий пользователю подчинять другого человека. Имплант создан на основе модифицированного золотого куба, с использованием осколков архитеха для контроля его психического влияния. Пользователь излучает ауру совершенства и красоты, усиленную его психической чувствительностью, и получает способность фокусировать это психическое поле в разуме другого, быстро очаровывая и заманивая его в фракцию пользователя. Жертва всегда будет испытывать сильные положительные эмоции к обольстителю, но впадёт в берсеркскую ярость, когда он умрёт.</PsychicBeguiler.description>

    <MetalhorrorSymbiont.label>Симбионт «Металлоужас»</MetalhorrorSymbiont.label>
    <MetalhorrorSymbiont.description>Установленный имплант, усиливающий боевые возможности своего носителя. Имплант создан из архиметаллического семени металлоужаса, с использованием осколка архитеха для контроля и манипулирования ростом существа. Металлические нити симбионта пронизывают тело носителя, образуя вторую мышечную систему, а металлическая кровь, текущая по венам носителя, затвердевает в ответ на физическую травму. Из-за присутствия симбионта любые попытки других металлоужасов колонизировать носителя будут быстро уничтожены. После смерти механизмы, которые подчиняют металлоужаса носителю, выйдут из строя, позволяя ему немедленно вырваться из трупа.</MetalhorrorSymbiont.description>

    <DeacidifierMembrane.label>Мембрана-нейтрализатор кислоты</DeacidifierMembrane.label>
    <DeacidifierMembrane.description>Установленный имплант, дающий пользователю иммунитет к кислоте. Имплант создан из архитовой слизистой оболочки желудка, которая предотвращает самопереваривание пожирателей, и поддерживается под влиянием осколка архитеха. Благодаря имплантации тонкого слоя этих архитов между слоями кожи, пользователь получает иммунитет к повреждению кислотой и не может быть переварен.</DeacidifierMembrane.description>

    <DeadlifeCollar.label>Ошейник мёртвой жизни</DeadlifeCollar.label>
    <DeadlifeCollar.description>Установленный имплант, который делает пользователя намного сильнее в качестве шаркуна и возрождает его как такового после смерти. Имплант состоит из странного архи-органа, окруженного извивающимися биоферритовыми трубами, и использует осколок архитеха в своем ядре для поддержания и сверхзарядки любых архитов мёртвой жизни, присутствующих в теле пользователя.</DeadlifeCollar.description>

    <LTS_SuperShambler.label>Усиленный шаркун</LTS_SuperShambler.label>
    <LTS_SuperShambler.description>Это мертвое существо было реанимировано поврежденными архитами. Усиленные шаркуны безмозглые, но сильнее, быстрее и выносливее, чем при жизни. Благодаря влиянию ошейника мёртвой жизни, сверхзаряжающего и поддерживающего архитов шаркуна, усиленные шаркуны не умрут от метаболического истощения.</LTS_SuperShambler.description>

    <DefensiveImpaler.label>Карающий шипомёт</DefensiveImpaler.label>
    <DefensiveImpaler.description>Установленный имплант, состоящий из сотен телескопических, подкожно имплантированных биоферритовых игл, соединенных с имплантированными нервами. Имплант создан на основе собранных нервных систем горехалков, с использованием осколка архитеха для безопасного слияния с пользователем. Выдвижные шипы выходят из тела пользователя, чтобы пронзить тех, кто причиняет ему вред в ближнем бою.</DefensiveImpaler.description>

    <HyperAdrenalineGland.label>Гипер-адреналиновая железа</HyperAdrenalineGland.label>
    <HyperAdrenalineGland.description>Установленный имплант, повышающий скорость и устойчивость к боли пользователя после получения урона. Имплант создан на основе архитехнологических надпочечников химеры, с использованием осколка архитеха для стимуляции процедуры высвобождения. Закачивая комбинацию синтетического суперадреналина и архитов в кровоток, пользователь может двигаться намного быстрее и игнорировать свою боль в течение некоторого времени после получения достаточного урона. К сожалению, присутствие гиперадреналина в организме повышает уровень агрессии, что приводит к увеличению вероятности социальных конфликтов.</HyperAdrenalineGland.description>

    <SlayersCollar.label>Ошейник убийцы</SlayersCollar.label>
    <SlayersCollar.description>Установленный имплант, позволяющий своему пользователю избежать смерти, причиняя её. Имплант состоит из кольца иззубренного, хаотического пустотного металла и использует осколок архитеха, чтобы содрать с трупа остаточную психическую энергию. После убийства 50 гуманоидов ошейник получает достаточно психической энергии, чтобы произвести семя архитов отказа от смерти.\n\nОшейники убийц служат символом вечного рабства среди последователей Хоракса.</SlayersCollar.description>
    <SlayersCollar.stages.0.label>Оникс</SlayersCollar.stages.0.label>
    <SlayersCollar.stages.1.label>Тусклый</SlayersCollar.stages.1.label>
    <SlayersCollar.stages.2.label>Рубин</SlayersCollar.stages.2.label>
    <SlayersCollar.stages.3.label>Алый</SlayersCollar.stages.3.label>
    <SlayersCollar.stages.4.label>Кровавый</SlayersCollar.stages.4.label>
    <SlayersCollar.stages.5.label>Сияющий</SlayersCollar.stages.5.label>

    <PsychicSustainer.label>Психический жизнеобеспечитель</PsychicSustainer.label>
    <PsychicSustainer.description>Установленный имплант, поддерживающий пользователя во время медитации и ритуалов. Имплант использует темные архитехнологии, позволяя своему пользователю подключиться к окружающему психическому полю далекого архитеха, что позволяет войти в психический транс, который поддерживает их тело.</PsychicSustainer.description>

    <LTS_PsychicTrance.label>Психический транс</LTS_PsychicTrance.label>
    <LTS_PsychicTrance.description>Разум этого человека связан с окружающим психическим полем далекого архитеха. Он находится в трансоподобном состоянии. Неестественное влияние поддерживает его — он почти не нуждается в пище и отдыхе.</LTS_PsychicTrance.description>

    <LTS_Voidlink.label>Связь с Пустотой</LTS_Voidlink.label>
    <LTS_Voidlink.description>Установленный имплант, настраивающий своего пользователя на монолит. Имплант использует темные архитехнологии, позволяя своему пользователю слышать шепот Пустоты. Чем сильнее связь Пустоты с реальностью, тем сильнее растет психическая чувствительность и безумие пользователя.</LTS_Voidlink.description>
    <LTS_Voidlink.stages.0.label>Тишина</LTS_Voidlink.stages.0.label>
    <LTS_Voidlink.stages.1.label>Гул</LTS_Voidlink.stages.1.label>
    <LTS_Voidlink.stages.2.label>Биение</LTS_Voidlink.stages.2.label>
    <LTS_Voidlink.stages.3.label>Рёв</LTS_Voidlink.stages.3.label>
    <LTS_Voidlink.stages.4.label>Крик</LTS_Voidlink.stages.4.label>
    <LTS_Voidlink.stages.5.label>Какофония</LTS_Voidlink.stages.5.label>
    <LTS_Voidlink.stages.6.label>Тишина</LTS_Voidlink.stages.6.label>

    <LTS_PsychicReaper.label>Психический жнец</LTS_PsychicReaper.label>
    <LTS_PsychicReaper.description>Установленный имплант, настраивающий своего пользователя на вырывание психической энергии из убитых врагов. Имплант использует темные архитехнологии для сбора пси-фокуса после смерти, позволяя своему пользователю перенаправлять эту энергию, если он способен.</LTS_PsychicReaper.description>

    <HulkificationSurgery.label>Халкификация</HulkificationSurgery.label>
    <HulkificationSurgery.description>Этот человек был физически мутирован с помощью биоферрита, что сделало его чудовищно сильнее, но ужасно деформированным.</HulkificationSurgery.description>

    <StalkerizingSurgery.label>Иссушение</StalkerizingSurgery.label>
    <StalkerizingSurgery.description>Этот человек был физически мутирован с помощью биоферрита, что сделало его зловеще ловким, но пугающе деформированным.</StalkerizingSurgery.description>

    <NullificationLobotomy.label>Лоботомия подавления</NullificationLobotomy.label>
    <NullificationLobotomy.description>Этот человек был подвергнут психической лоботомии, что сделало его глухим к воздействию психических явлений.</NullificationLobotomy.description>

    <DroneLobotomy.label>Сангвиническая лоботомия</DroneLobotomy.label>
    <DroneLobotomy.description>Этот человек был подвергнут психической лоботомии, что лишило его способности чувствовать весь спектр человеческих эмоций и ослабило его стремление к познанию.</DroneLobotomy.description>
</LanguageData>