<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <Dreadheart.label>Страшное сердце</Dreadheart.label>
    <Dreadheart.description>Биомеханический орган, позволяющий пользователю временно обрести невероятную регенерацию. Имплант создан на основе модифицированного ядра Страшного сплава с использованием осколков археотехнологий для контроля механизмов роста. Пользователь может отменить функции ядра, вызывая рост новой плоти на месте ран. Однако при слишком частом использовании есть вероятность неконтролируемой регенерации, выводящей пользователя из строя, поскольку огромные массы плоти прорастают из его тела, превращаясь в плотоядных зверей.</Dreadheart.description>

    <PsychicAgonizer.label>Психический агонизатор</PsychicAgonizer.label>
    <PsychicAgonizer.description>Имплант, позволяющий пользователю проецировать импульс чистой ментальной боли. Имплант создан на основе модифицированного излучателя ноциосферы с использованием осколков археотехнологий для использования его психических возможностей. Пользователь может высвободить волну психической агонии, ненадолго выводя из строя всех находящихся поблизости существ. Однако, пока пользователь испытывает боль, имплант также постоянно вызывает обратную связь психической боли у всех существ, которые проводят слишком много времени в присутствии пользователя.</PsychicAgonizer.description>

    <BlacksightDevice.label>Устройство «Чёрное зрение»</BlacksightDevice.label>
    <BlacksightDevice.description>Имплант, позволяющий пользователю временно частично перемещаться в Пустоту. Имплант создан на основе модифицированных ноктолитовых сенсоров с использованием осколков археотехнологий для управления фазовыми механизмами. Пользователь может активировать устройство, что позволяет ему двигаться и атаковать гораздо быстрее в темноте. Однако обратное верно на свету. В активном состоянии пользователю не угрожает неестественная тьма.</BlacksightDevice.description>

    <PsychicBeguiler.label>Психический обольститель</PsychicBeguiler.label>
    <PsychicBeguiler.description>Имплант, позволяющий пользователю подчинять себе другого человека. Имплант создан на основе модифицированного золотого куба с использованием осколков археотехнологий для контроля его психического влияния. Пользователь излучает ауру совершенства и красоты, усиленную его психической чувствительностью, и получает способность фокусировать это психическое поле в разуме другого, быстро очаровывая и заманивая его в фракцию пользователя. Жертва всегда будет испытывать сильные положительные эмоции к обольстителю, но придет в ярость берсерка, когда он умрет.</PsychicBeguiler.description>

    <MetalhorrorSymbiont.label>Симбионт «Металлоужас»</MetalhorrorSymbiont.label>
    <MetalhorrorSymbiont.description>Имплант, улучшающий боевые возможности своего носителя. Имплант создан из архиметаллического семени Металлоужаса с использованием осколка археотехнологии для контроля и манипулирования ростом существа. Металлические нити симбионта пронизывают тело хозяина, образуя вторую мышечную систему, а металлическая кровь, текущая по венам хозяина, затвердевает в ответ на физическую травму. Из-за присутствия симбионта любые попытки других Металлоужасов колонизировать хозяина будут быстро уничтожены. После смерти механизмы, которые подчиняют Металлоужаса хозяину, выйдут из строя, позволяя ему немедленно вырваться из трупа.</MetalhorrorSymbiont.description>

    <DeacidifierMembrane.label>Мембрана-нейтрализатор кислоты</DeacidifierMembrane.label>
    <DeacidifierMembrane.description>Имплант, дающий пользователю иммунитет к кислоте. Имплант создан из архитовой слизистой оболочки желудка, которая предотвращает самопереваривание пожирателей, и поддерживается под влиянием осколка археотехнологии. Благодаря имплантации тонкого слоя этих архитов между слоями дермы пользователь получает иммунитет к повреждениям от кислоты и не может быть переварен.</DeacidifierMembrane.description>

    <DeadlifeCollar.label>Ошейник мёртвой жизни</DeadlifeCollar.label>
    <DeadlifeCollar.description>Имплант, который делает пользователя намного сильнее в качестве шаркуна и оживляет его в этом качестве после смерти. Имплант состоит из странного архео-органа, окруженного извивающимися биоферритовыми трубками, и использует осколок археотехнологии в своем ядре для поддержания и сверхзарядки любых архитов мертвой жизни, присутствующих в теле пользователя.</DeadlifeCollar.description>

    <DefensiveImpaler.label>Карающий шипомёт</DefensiveImpaler.label>
    <DefensiveImpaler.description>Имплант, состоящий из сотен телескопических, подкожно имплантированных биоферритовых игл и соединенных с имплантированными нервами. Имплант создан на основе собранных нервных систем горхолка с использованием осколка археотехнологии для безопасного слияния с пользователем. Выдвижные шипы выходят из тела пользователя, чтобы пронзить тех, кто причиняет им вред в ближнем бою.</DefensiveImpaler.description>

    <HyperAdrenalineGland.label>Гипер-адреналиновая железа</HyperAdrenalineGland.label>
    <HyperAdrenalineGland.description>Имплант, который повышает скорость и устойчивость пользователя к боли после получения урона. Имплант создан на основе археотехнологических надпочечников химеры с использованием осколка археотехнологии для стимуляции процедуры высвобождения. Закачивая комбинацию синтетического суперадреналина и архитов в кровоток, пользователь может двигаться намного быстрее и игнорировать свою боль в течение определенного периода времени после получения достаточного урона. К сожалению, присутствие гиперадреналина в организме повышает уровень агрессии, что приводит к увеличению вероятности социальных конфликтов.</HyperAdrenalineGland.description>

    <SlayersCollar.label>Ошейник убийцы</SlayersCollar.label>
    <SlayersCollar.description>Имплант, позволяющий своему пользователю избежать смерти, вызывая ее. Имплант состоит из кольца зубчатого, хаотического металла Пустоты и использует осколок археотехнологии, чтобы содрать с трупа остаточную психическую энергию. После убийства 50 гуманоидов ошейник накапливает достаточно психической энергии, чтобы произвести семя архитов отказа от смерти.\n\nОшейники убийц служат символом вечного служения среди последователей Хоракса.</SlayersCollar.description>

    <PsychicSustainer.label>Психический жизнеобеспечитель</PsychicSustainer.label>
    <PsychicSustainer.description>Имплант, который поддерживает пользователя во время медитации и психических ритуалов. Имплант использует темную археотехнологию, чтобы позволить своему пользователю подключиться к окружающему психическому полю далекой археотехнологии, позволяя войти в психический транс, который поддерживает их тело.</PsychicSustainer.description>

    <LTS_Voidlink.label>Связь с Пустотой</LTS_Voidlink.label>
    <LTS_Voidlink.description>Имплант, который настраивает своего пользователя на монолит. Имплант использует темную археотехнологию, чтобы позволить своему пользователю слышать шепот Пустоты. Чем сильнее связь Пустоты с реальностью, тем сильнее возрастают психическая чувствительность и безумие пользователя.</LTS_Voidlink.description>

    <LTS_PsychicReaper.label>Психический жнец</LTS_PsychicReaper.label>
    <LTS_PsychicReaper.description>Имплант, который настраивает своего пользователя на вырывание психической энергии у убитых врагов. Имплант использует темную археотехнологию для сбора пси-фокуса после смерти, позволяя своему пользователю перепрофилировать эту энергию, если он на это способен.</LTS_PsychicReaper.description>
</LanguageData>