<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <NerveShredderClaw.label>Биоферритовый разрывающий коготь</NerveShredderClaw.label>
    <NerveShredderClaw.description>Биоферритовый силовой коготь, который можно хирургически установить гулю, давая ему мощную парализующую атаку. Каждый из зазубренных пальцев нерво-дробителя содержит резервуар с паралитическим биотоксином. Этими когтистыми руками труднее держать предметы.\n\nИз-за чрезвычайно болезненного характера протеза только гули могут выдержать это улучшение.</NerveShredderClaw.description>

    <DeadlifeVenomClaw.label>Коготь с ядом мёртвой жизни</DeadlifeVenomClaw.label>
    <DeadlifeVenomClaw.description>Биоферритовый силовой коготь, который можно хирургически установить гулю, давая ему мощную атаку. Каждый из зазубренных пальцев нерво-дробителя содержит резервуар с жидкостью, наполненной пылью мёртвой жизни, которая, хотя и не является по своей сути вредной, поднимет любого, убитого ею, как шаркуна, союзного гулю. Этими когтистыми руками труднее держать предметы.\n\nИз-за чрезвычайно болезненного характера протеза только гули могут выдержать это улучшение.</DeadlifeVenomClaw.description>

    <GhoulMetabolicEngine.label>Метаболический двигатель</GhoulMetabolicEngine.label>
    <GhoulMetabolicEngine.description>Биоферритовый двигатель внутреннего сгорания, который можно хирургически установить гулю, увеличивая его скорость. Двигатель сжигает часть естественно генерируемого гулем биоферрита для увеличения скорости его передвижения и атаки. Это потребление биоферрита резко усиливает аппетит гуля.\n\nИз-за чрезвычайно болезненного характера протеза только гули могут выдержать это улучшение.</GhoulMetabolicEngine.description>

    <StalkerSkull.label>Череп сталкера</StalkerSkull.label>
    <StalkerSkull.description>Биоферритовый шлем, оснащенный усовершенствованной оптикой, который можно хирургически прикрепить к гулю, улучшая его зрение и защищая его голову. Этот несъемный шлем выполняет сложные боевые расчеты и использует грубую биогелевую нервную связь для воздействия на движения пользователя. Некоторые считают его безжизненную механическую линзу менее тревожной, чем искаженное, превращенное в гуля лицо того, кого они когда-то знали.\n\nИз-за чрезвычайно болезненного характера протеза только гули могут выдержать это улучшение.</StalkerSkull.description>

    <GhoulBioferriteExtractor.label>Биоферритовый экстрактор</GhoulBioferriteExtractor.label>
    <GhoulBioferriteExtractor.description>Громоздкий, миниатюрный сборщик биоферрита, который можно хирургически установить гулю. Серия трубок, имплантированных по всему телу, медленно выводит излишки биомассы для преобразования в биоферрит. Это потребление биоферрита усиливает аппетит гуля.\n\nИз-за чрезвычайно болезненного характера протеза только гули могут выдержать это улучшение.</GhoulBioferriteExtractor.description>

    <GhoulPowerPlating.label>Бионический панцирь гуля</GhoulPowerPlating.label>
    <GhoulPowerPlating.description>Биоферритовые пластины и нейро-меметические ассистенты, которые можно хирургически прикрепить к гулю, защищая уязвимые места. Пластины значительно уменьшат входящий урон, но также замедлят гуля.\n\nИз-за чрезвычайно болезненного характера протеза только гули могут выдержать это улучшение.</GhoulPowerPlating.description>
</LanguageData>